呢個月然左少少錢，想試試分享

今晚哥本win都幾有信心
有冇同路

又然左少少
川奇前峰win都有少少信心
有冇同路

點睇鹿角

冇信心唔評論啦
唔想累人

本身覺得川崎要打亞冠未必去盡

又然左少少
不如聽日米堡下盤？

Win咁有信心？我買彼士玩下算

對唔住吹消了

仲有無

吹左消唔累人
我米堡買左兩條
一下盤一細
以為下盤有信心d先講，最後都係打和
廢事累人啦

不過如果你唔驚死既
韋斯咸直屌佢win啦

我又拎野了

一跟就gg...

加油樓主

燕豪分最後500$啦

聽日先跟你玩

你睇到一時一樣啦
暫時然3輸2
我也不是好傢伙

但明天妞論Win